共狗最新玩法，林鄭保皇扮內訌，互篤

立法會一投票，又現形
大家都是共狗，不用分那麼細

保皇黨咁憎林鄭咪彈劾佢囉
唔好扮內訌呃票啦

林鄭咁撚憎保皇黨，咪解散立法會囉
扮咩姐

其實支共政權根本保黑警就夠
咪撚理啲咩花邊新聞啦

冇撚有錯

推